依個護膚品牌子(Gloire)會唔會痴線咗啲: 我就係手足, 幫襯我就即幫手足

9月6號, 本來係立法會爭取35+既一日,最後變成油尖旺一帶拉左三百人

之後幾日, 有人會選擇奔走各警署幫手保釋手足, 有人會馬力全開係twitter打國際線, 有人就選擇係連登開post 到為自己盤生意賣廣告

依個護膚品牌子會唔會痴線咗啲

第一個post 都貌似正常, 起碼寄望消費者唔係為左道義而購買

當眾巴絲問多幾句關於品質, 手足支援部分, 店長就黎料啦

明明店長紅色大大隻字咁講"只聘請手足", 又將品牌價值同榮光掛鉤, 但就話自己"唔係賣黃賣慘"
邊個賣黃在先?

大家想了解品牌生產資料, 店主就反問:
坊間好多手工皂，你唔會問佢地產地，唔會問有冇Lab？
無咪直接講咯, 拉其他人落水會高貴d?

去到幫助手足部分就更加唔清唔楚

有巴絲認為品牌係接近小作坊形式, 估計核心團隊只有2-3人, 支持品牌幫到既可能只有店長, 非大眾定義既"手足"

店長甚至強調"至少我嘅產品，我自己都用咗幾年，都喺運動入面派過比手足試，我有信心先推出黎"
幾年前就搵到手足黎幫手R&D, 莫非佢係未來人? 失敬失敬

同樣,參與人員都只係店長以及店長幾年前已相識既R&D人員,講到底所謂手足=佢地自己

撇除以上核心團隊, 店長仍然強調品牌聘請十名手足, 但同時品牌並無辦公室或生產工場, 呢十位手足去邊返工?

對此, 各手足參與度, 受薪金額及得到幫助絕對成疑 (尤其有巴打ig dm 問到時薪為$50/hr)

繼續發難
"當然長遠，我們也希望能夠有自己的生產線，提升整體規格，但哪有錢，你老母？我有錢我仲整護理產品，我買個島叫曬啲手足過去建國啦屌！仲同你班連登仔嘈，我買起個L’Oréal 集團，請曬手足好唔好？你又覺得啲手足憑乜野入到去依啲集團做technician 啊？"
其實成個運動入面人材輩出, 店長搵到合伙既無本事, 又點可以否定其他手足呢?

眾巴絲亦由好聲好氣升級去狙擊狀態, 店長澄清既辦法就係將品牌同成個反送中運綑綁
強調以前不割𥱊不指責, 點解而家大家要狙擊自己呢? 詳見:

屌你老母, 你上連登賣廣告, d 貨鬼五馬六, 俾人屌兩句同全世界講三不?

不如睇下黃店let's jam 點講?

就算幫手足最多既612 同星火都無人敢將受到既質疑當作同路人打壓, 憑你?
唔信鏡同信下你果d 無加aqua 既花水啦!!!
你同呢個牌子都好撚嘔心啊!!!!

以下係整理好已知既fact, 括號為個人觀感

關於品質
暫時未有比專業醫學機構測試
有機但無cert (對有機產品有了解既巴絲應該知道有機由原材料, 生產廠房等等都可以分好多grade, 但有cert 是基本)

關於成份
寧神安眠滾珠棒成份：安息香、穗甘松、苦橙葉、岩蘭草、真正薰衣草、甜橙、薑黃
(係精油? 純露? 粉劑定係乜? 暫時不明)

關於團隊
不少於十人
小編AKA designer AKA 售後服務 AKA打雜
R&D手足已完成一級瑞士芳香療法專業認證(60hrs)課程
design 負責人上網搵template 改字即用
照片由同路人攝影師義務協助, 非受聘 (批相影得唔錯)

亦有好多巴絲推理部份, 有意了解可以睇呢兩條thread

隔離賣護膚品post話請手足，我想問點請？

人血饅頭賣淘寶護膚品店主疑似許智峯議員助理

你冇圖既

幫手足刻不容緩

見佢啲澄清一次仲差過一次
不割蓆唔撚係包容你當人水魚
第一次就話邊有人會
一個人做晒行銷設計cs 有呢種人我請佢
睇下啲雜誌創業版啦 大把人創業都係一腳踢
第二次就話班手足憑乜入大集團？
言下之意係咪話佢地不事生產
冇技能冇學歷 你做善堂請佢地？
去到第三次就將和勇不分去掛鉤
等於我唔支持你就係割蓆？
喂 其實我要嘅嘢好撚簡單
就係你直接比資訊
我而唔係要你煽情扮慘
口口聲聲講話用產品質素吸客
唔係賣黃賣慘 最後呢？

岩呀
開口埋口話手足手足
我請既都係手足
你地係手足都要無條件支持我創業
問其他野一律係分化

所以佢決定唔點解釋

再講其實大家問產品資訊真係好合理
唔係因為你係黃就唔問得
唔通你賣屎水比我 我照搽？
每次打聲明嘅態度都差到乜咁

諗住玩清者自清？Hater gonna hate？

點都要狙死佢

推

其實我估都解釋唔到了

一係執左佢

咪迫連登仔搵智勇傾

你冇咩圖同資料

冇咩人想睇

我真係寫得唔吸引, 尤佢啦
你地d post 已經成日浮面

未令到佢收皮

有人話可以查地址

推

似係想連登幫佢多d wor. 眼紅個個借黃圈搵到食佢又想跟風，係屋企撈2野 貼個榮光牌，得左
黃絲好撚on9 d錢求其改個名就任賺係咪？